{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_040933",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/10050070",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "양주 나우리펜션"
    },
    "text": "様々な付帯施設を提供するペンションです。 入室は15:00から可能であり、退室は12:00までです。 駐車場と消火器、煙感知器、一酸化炭素感知器を保有しています。 送迎サービスは提供しておりません。 バーベキューを楽しめる屋外共用バーベキュー場もありますし、雨天時もご利用いただけます。 炭とグリルは1回30,000ウォンであり、炭を追加要請される場合、別途料金が発生します。 利用時間は15:00から23:00までで、現場でお支払いください。 乳幼児以上から追加料金が発生しますが、最大人数の超過はできません。 幼児基準人数には追加料金が発生し、これは現場で決済する必要があります。 無料Wi-Fiサービスも提供されており、ペットと一緒に入室することはできません。 朝食は1人当たり10,000ウォンで利用可能で、時間は08:00から09:00までです。 メニューは干し明太クッパですが、状況によって変更になる場合もあります。 事前予約が必須で、予約がなければご利用できません。 キッチン施設は禁煙です。 そしてセミナー室とバーベキュー場もあり、駐車も可能です。 家族で来ればもっと楽な時間を過ごすことができるでしょう。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションのチェックイン時間は何時からですか？",
            "answer": "ペンションのチェックインは15:00から可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンションのチェックアウト時間は何時までですか？",
            "answer": "ペンションのチェックアウトは12:00までです。"
        },
        {
            "question": "ペンションには駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、ペンションには駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションにはバーベキュー場はありますか？",
            "answer": "はい、ペンションには屋外共用のバーベキュー場があります。"
        },
        {
            "question": "バーベキューに必要な炭やグリルは提供されますか？",
            "answer": "はい、炭とグリルは提供されます。ただし、追加の炭を要請される場合は別途料金が発生します。利用時間は15:00から23:00までで、現場でお支払いください。"
        },
        {
            "question": "朝食は利用できますか？",
            "answer": "はい、朝食は利用できます。メニューは干し明太クッパですが、状況によって変更になる場合もあります。時間は08:00から09:00までです。事前予約が必須で、予約がなければご利用できません。"
        },
        {
            "question": "ペンションでペットは入室できますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペンションではペットと一緒に入室することはできません。"
        },
        {
            "question": "ペンションにはセミナー室やバーベキュー場以外の施設はありますか？",
            "answer": "はい、ペンションにはさまざまな施設があります。キッチン施設や駐車場も利用可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンションでの利用料金は何歳以上から発生しますか？",
            "answer": "乳幼児以上から利用料金が発生しますが、最大人数の超過はできません。幼児基準人数には追加料金が発生し、これは現場で決済する必要があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションではWi-Fiサービスは利用できますか？",
            "answer": "はい、ペンションでは無料のWi-Fiサービスを提供しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 374,
        "QA": 486
    }
}